到底係咩問題會先有滋滋聲?

小弟電腦 i5-7500 兩條8GBRAM GTX1060 6G

話說平時打完PUBG大約三至四場 電腦就會開始出現問題
大約係啲好似信號干擾 輕機前個陣個種滋滋聲 不過係少量
睇YOUTUBE又好 聽歌又好 不斷有呢種既LAG
咁我以為係隻GAME有問題 次次都重新開機就算

咁琴日剪左三個鐘片 竟然都有呢個問題
咁我覺得應該係CPU有問題
會不會係過熱問題?我記得我冇用散熱膏

想問下有冇巴打遇過呢種問題 希望可以幫下小弟

Coil whine

自己google

問題係你用i5,上i7啦

i5同啲野撞左？ 7500無理由咁廢

唔係機箱啲硬件發出嚟
係用電腦入面聽到
都關呢個事？

求幫幫小弟 推

火牛就來爆炸

應該唔會關火牛事:(

我都試過類似咁嘅情況，係得果隻game 先會咁，突然畫面freeze 左一秒，本身啲聲變左磁聲 你係咪一樣？

我冇咁誇張 零點幾秒到 磁聲嚟

i5玩PUBG真係唔夠,會嚴重stuttering
不過唔知同你滋滋聲有冇關係

用hdd or ssd? Hdd就壞嗰時先會有少少嘈

但係剪片同PS用得耐都會 呢個可以點解釋?

WIN係SSD 啲GAME裝係HDD

又要問又搏咀問黎把撚？

掉咗佢啦

屌你老母

I7有滋滋聲可以去apple store換機

moon電線冇插實都會咁